瞓咗冇睇，Xperia 1 香港預售未

Xperia 1 等待區

巴士

等緊 Nexus One

ASUS ZenFone6！！
Xperia 1？

六月頭有排

冇公佈可能七月先出排好後出

好似話20號訂, 31號公售

Xperia10有d興趣

X10舊電.....

油畫影相

未來人